## Как запустить

```java -jar demo-task-1.0-jar-with-dependencies.jar имя_файла_с_данными имя_файла_с_правилами```

## Файл с данными
Текстовый файл в csv формате, где первая строка - наименование колонок

## Файл с правилами
JSON файл с описанием правил, в версии 1.0 всего три правила:

* FILTER - правило для фильтрации строк 
* COUNT - правило подсчета количества элементов в коллекции
* WRITE_FILE - правило для записи значений в файл

Все правила содержатся в списке `rules` и выполняются по порядку.

### FILTER
В свойстве `restriction` описывается ограничение для фильтрации.
#### Ограничения
Существует четыре вида ограничений:

* EQ - ограничение эквивалентности, имеет два параметра `key` - название колонки и `value` - значение 
* NE - ограничение не эквивалентности, имеет два параметра `key` - название колонки и `value` - значение 
* AND - ограничение И имеет два параметра `inner1` и `inner2` - два вложенных ограничения
* OR - ограничение ИЛИ имеет два параметра `inner1` и `inner2` - два вложенных ограничения

### COUNT
Не имеет свойств

### WRITE_FILE
В свойстве `filename` содержится имя файла для записи
В свойстве `pattern` содержится шаблон для записи (напр. "Количество: %s")